(請君入甕)放人入立法會，係引你班和理非中計

文宣組加油！

我係和理非
我支持義士

林鄭玩緊共匪老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

今次佢不斷鬧示威者暴力，就係想聽朝班三姑六婆一齊鬧埋一份，造成世代之爭，呢個就係拉籠一派打一派

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同五毛嘅計

真係好古惑

[文宣-7.1衝立會] 給父母的信

同我諗法一樣
輸既唔係前線 而係唔知自己就係民意既本身既黃絲中年老野被分化 佢地成日覺前線蠢中計 然後自己鬧返自己人蠢 又將自己人當鬼 令到民意冇左係佢地自己

不斷分化
幾個記者會不斷歌頌和平示威人士
套光環
Condemn所謂暴力傾向人士
和理非好容易俾人拉攏
一齊譴責義士

「IT騙局」急 聽講潮流興同TG 個人資料要小心

推

班後生俾你逼到上絕路

你仲玩民意戰？

真係太仆街

佢地根本用返14年果招
想利用衝擊呢單野令勇武同和理非分化
一內鬥就唔駛玩
不過估唔到今次全部都connected姐

推